蘋果：沙田警區助理指揮官陳凱港被勒令休假 可能要接受紀律處分

【本報訊】全城陷入口罩荒，懲教署工業組生產、專向政府部門供應的CSI口罩流向倍受關注。網上近日瘋傳，一名署名「海港sir」人士，以「香港警察」名義向武漢市第一人民醫院，速遞一盒列明有520個口罩的紙箱圖片。紙箱外更特別標明「520我愛你」字句盡顯愛國心。事件引起網民憂慮，在前線醫護口罩供應亦將近「乾塘」之際，會否有政府內部物資被捐贈到內地。消息稱，涉事警司已被警隊勒令休假，並可能要接受紀律處分。

警方回應稱經了解事件後，得悉一名警務人員以個人身份購入一批韓國口罩，並捐贈予武漢醫護人員。是次捐贈純屬該人員的私人意願，與警隊無關。警方強調，有關口罩並非由懲教署工業組（CSI）生產。警方已經訓示有關人員，在未經許可下，不得以警隊名義作出任何捐贈行為。

消息稱，涉事是沙田警區助理指揮官陳凱港，事件曝光後已被勒令休假，並可能要接受紀律處分。陳在個人fb承認私下購買了韓國製造的KF94口罩捐贈武漢及香港醫院，又聲稱因事件為警隊帶來麻煩，將停止所有社交媒體上發聲和發佈。

不少撐警人士在fb留言為陳凱港抱不平，有網民更留言不點名指「光頭警長」咒罵醫護的言論，及俗稱「散仔會」的警察隊員佐級協會主席林志偉，公開指摘政務司長的行為，均毫無紀律，質疑為何二人未被訓示。

■記者鄭啟源

琴晚班狗都冇csi口罩用

不少撐警人士在fb留言為陳凱港抱不平，有網民更留言不點名指「光頭警長」咒罵醫護的言論，及俗稱「散仔會」的警察隊員佐級協會主席林志偉，公開指摘政務司長的行為，均毫無紀律，質疑為何二人未被訓示。

朱SIR 二世

可能 笑

哎呀

休假 = 糧照出

認真問
佢私人出錢捐物資
犯咩警例?

貪污濫用權力取得名聲
損害香港公眾利益
未經批准使用政府物資
損害政府名聲

Push this one.

用佢地社團名義嘛

係囉
光頭黑警連選舉做假既謠言都講埋
都未俾人拉
捐口罩大愛就停職

Matt哥？

韓國口罩？ post 張單睇睇

佢會俾處分先算啦

以「香港警察」名義

微博瘋傳

垃圾

廢狗冇藥醫

咪開心住

鐵馬sir下場係點

唔可以隨便撻政府機構個朵去招遙撞騙

涉事是沙田警區助理指揮官陳凱港，事件曝光後已被勒令休假唔係停職，並可能要接受紀律處分

14億人支持海港sir wo
鄧小強支持港毒？

好快咪復職
電單車單野咪又係不了了知

紀律處分係咪跑10個圈做100下掌上壓？

私人買返嚟捐咁小事又要紀律處分？

咁開車開電單車撞人嗰啲呢？
亂咁打人又唔係為拉人嗰啲呢？
開槍射人嗰啲呢？
插贜之後還柙幾個月又唔告嗰啲呢？

光頭狗都成日掛住黑警個朵惹火頭啦

不過可能白衫好恰啲

成班等上位，有d上埋前線做卧底做盡飯法野為左升，你條仆街捐520盒口罩就想升，比我都咩啦

可能覺得 幫你增光姐，咁都唔岩

光頭狗仲勁
直接屌鳩法庭都無事

識玩

狗咬狗

放假姐 佢地最撚興啦

林鄭 張建宗 立法會議員 法官都被光頭狗屌過

最後咪又係無事 哂氣

停得職你話唔係csi都冇人信啦

紀律處分？我就唔信啦
電單車恐襲 放個病假就當冇事 當香港人弱智？

光頭狗狂言：我做事要向你交代嗎

轉頭加人工

篤埋佢出黎

休假照出糧
爽

點知係唔係私人
話明係香港警察捐
你又點知一定係自費韓國口罩

佢地有資格批評醫護咩?

要童軍代佢地去隔離營!!

搞到咁 我都覺得係csi口罩
其他狗冇罩戴所以嬲嬲

你點知㗎？

轉個頭又升職啦

有做錯咩？乜_警會做錯野嫁咩？

公務員/公職人員係要好小心

政府D CSI口罩突然間蒸發晒
但係我又唔見好多部門分到 好多都係自備 D口罩去晒邊呢？

包裏上面用黑警名義寄

一家人應該寄多D喎
得咁少點夠用

即場開人情，開到CSI口罩佢就仆街

咪又係自己人查自己人

到時啲口罩有伏入邊個數

勒令休假 糧咪又照出
休一排大家冇咁記得 咪又出返黎

其實個file已經花咗，以後冇得升職鳥

林大總統~

果然名不虛傳...連政務司長都屌~!!

扮咩啊黑警
留名，一陣又冇事

藍絲竟然知乜嘢喺紀律

肯定唔係自己買
原來黑警可以隨便偷公物

上面有人答話因為用黑警個朵

咁我明了

又咪係show 做俾大陸睇
黑警賣慘 支那人又幾受

用左"香港POPO"個名去捐...

佢咁做即係要保住籃屍民恴，同埋等我地順番條氣唔會再追查落去

呢班嘢都真係弱智

哈巴狗

護旗手今次都比人做

如果用popo名義捐，大陸人心諗，你班仆街一年燒我幾百億捐得個520盒

信佢 真係會紀律處分……?…?…?
黑警權力 一向都係 法律之上

係特登唔用,唔係冇 csi 口罩用

：

玩緊乜你都未知

你有冇睇清楚內容

私人捐就唔好出黑警名義

其他幾盒係南韓口罩
順豐個盒唔知係乜貨呢

咁其他殺人嘅黑警呢？！！！！

仲唔去槍房拎槍表演下咩叫忠誠勇毅

爽YY

用警察名義叫雞都得啦 送口罩好合情合理

冇後台係咁架啦

Ok thx

公務員收禮物同送禮物都有限制

係唔係呀 話要開香檳都只係訓斥 捐口罩要停職
仲要呢個係警司級既曱甴 有細既唔郁郁個相對大粒既?

用警車車口罩個黑警有無休假?

休假
哂鳩氣

奶共奶到自己份工都危危乎, 咁渣架低級紅
向自己老頂拜師學下嘢啦

黑警處分 同 政府強制檢疫 一樣 聽下好啦

休假 爽啦

冇事~
本嘢任改㗎
亦都唔使執行

你正在收看蘋果日報

好明顯見到光頭友係大陸紅到買屋想學

又休假? 休假唔同停職喎
放例假都叫休假
又想好似電單車撞人條契弟咁休休下假就返返工不了了之?

黑警就係要死全家

休假唔係停職呀 咪撚以為佢係停職啦

純粹權力鬥爭
未經上司同意爭住刷老細鞋上位
唔通共產黨話打貪就真係打貪咩

癲狗一班

其實光頭仔係咪無返香港

哈巴狗 ： 汪汪汪

往死裏打

洗白開始

又訓示有關人員

警方：已訓斥稱要「開香檳慶祝」的防暴警員

我諗唯一有可能係

有人未經鄧炳強同意
私下以 香港警隊 四隻字 來搞呢樣野

軍隊府對外可以無視法律
但內部上下規矩 仲係存在

一陣個個好像劉澤基
搞第二司令部

Where is 光頭狗

冒認政府機構唔係刑事？

休假就可以算數？

佢壇私幫生意，有冇申報俾 csb知呀？

一定等過一排之後就搵個做倉既人砌佢生豬肉 還海港蛇清白 復職

員佐惡過警司？

口屌完 照用香港醫療系統 捐口罩？捐錢？ 我自己都冇 不了

劉澤基條友
鄧炳強都應該好憎佢
依家搞到佢先係香港警務署長咁

將來做止暴除亂 第一功臣

係微博 鳩up任何野 都入埋鄧炳強數
彩就佢攞哂 又唔做野

都唔知佢仲有無返工做野

但因為係中國大紅人 又唔可以郁佢

停職不知幾好
唔洗做又有人工

休假咁撚爽

休假幾日？
唔夠14日唔好返工喎

咬著唔好放，佢檔私幫生意9 成無申報。

一個真金白銀自己袋拎出嚟擦錯鞋
另外幾個打下嘴炮就国家英雄

力要 pk出，光環就光頭攞。光頭佬識玩！！

咁死又真係好唔抵

正宗鍵盤戰士加冷氣軍師

藍絲正撚樣

遲下升職加薪

糧照出

憲委級的警司，督察都不是憲委級，白衣散仔點比，恨下先

個個都話自己出錢,但用香港警察個名
如果入面放左白粉入去
比人周到,關邊個事
如果唔講咁遠,D 口罩原來尻野黎
bad reputation 係出錢果個人定警察揹?

因為佢警犬自己都唔夠狗罩，買到都唔益d伙記！

又要拿光環，又要威刷鞋，又撚蠢個閪

散仔級總統同光頭狗真係把撚閉

仲勁撚過鄧小強

依兩隻狗仲大撚過司長 林奠 同鄧小強

同鄧炳強爭女嘅下場

撐警撚都頂唔順林大總統

微博有光頭sir 就夠

haba sir 可以收工

散仔大過警司囉仲駛講

多舊魚啦，之前個散仔會主席係有狗宿選區議員都輸到連保證金都攞唔番，證明到班散仔自己都唔團結。我都唔明班高官怕乜春

扮休假

定還是同銀龍條老天使太親密爭食，睇唔過眼

捐私人物資唔可能被罰
明顯係捐左CSI啦

信嗰個都傻，啲狗咁度縮，撚會買韓國口罩寄上去咩？湖牒製口罩咋嘛？
仲要用SF，仲要寫明係口罩，係咪驚死啲速遞員唔偷？

反而警司俾人屌
d散仔冇事

下個會唔會係禿頭瘤sir呢

佢話唔係csi你就信....

呢啲自我膨脹嘅垃圾幾時死

用警察身份打人都未必要休假，送口罩就要

關我撚事
死得未？

佢最大問題係私自代表組織，以下犯上
中共最忌諱
最好將呢個風氣吹勁啲帶上中國

一定係偷政府物資啦，私人物資點會捉人

黑警做錯事又係納稅人埋單

食完老闆娘唔帶佢去見大sir
自私屌

心水清

身為助理指揮官，咁簡單嘅嘢都諗唔到？乜嘢叫做私人做警隊做都唔知？唔怪得細嘅有咁嘅表現.....

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

連登仔：快啲吹奏佢嚟分化黑警啦

見光頭警長咁好搵 想搵埋一份 轉行做微博kol

黑犬幾時死全家

又係D所謂消息打飛機
半年有突啦仲信

口罩屬自費購買

食銀龍老闆單野下話

因為口罩係全港包括狗，醫護，黃，藍都需要嘛。

咪玩啦，黑警做咩都有人保，有人撐，驚西呀

公職人員可以有私幫生意嘅咩？
見佢係咁賣廣告

啲罩未到武漢都比其他海關扣起曬啦

咁條友真係香港既警察

同門食飯 好平常

停工出糧， 荒謬

收皮啦 佢地有紀律架咩？
咩撚野處分一定唔撚會啦

休假2日咪又複工，把撚隊

咁易就拎洪興個朵出黎

如果拆箱係csi，應該水洗都唔清㗎啦。

用錯名義。

最後咪又係做下樣
光頭蛇仲係繼續違反工務員中立

休假炸 一陣又復工啦

一定會好似電單車果單咁，休兩日就話復職

我唔信囉
荃灣個騎警都冇懲罰

警司就靜靜地啦學人玩微博

休假=過冷河

十成係放有薪假

得個520個口罩唔好出嚟獻世

可能要接受處分=唔會

唔洗洗白啦

支持海港蛇, 個光頭佬都得啦一定係玩針對

呢件事代表鎮壓抗爭嘅警甴，就殺人輪姦打劫幾乎乜都做得唔會有後果，唔係維穩而又斷正嘅，先可能會有處分

一陣咪又無事

會接受處分 = 得個講字

annual leave

原來做柒事仲不如犯法咁嚴重

訓斥下同休假就得啦

死左先同我講

開始狗咬狗

追住開微博鬧香港嘅狗咬啦

同朱sir一樣
升又唔升高d
警司位 高又唔高 低又唔低
最撚好就係拎去祭旗

郁光頭sir 林總統
即刻成班散仔罷工

郁最上班指揮官
成班高層又唔會再同你唱大戲做大龍鳳

自求多福嚕

連登仔又思維錯
佢犯嘅係帶頭愛國 快過上面班頭頭瀨共
所以先紀律處分

up

即係捧做第二個光頭閪

推

放風啫，真係處分先算⋯⋯

條撚樣好似事後仲係微博同啲大陸人取暖

佢寫
陳凱港 捐贈 就屬私人捐贈會冇事

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

狗竇大佬PK TANG都未奶習皇帝, 你條門卒咁膽大包天奶左先?

過咗咁多個月，手足已經習慣咗抗爭模式，但係黑警戰術喺度演變緊。

西貢黑警打爆路過呀叔個頭，所有人retweet ！

用緊早8個月沒收個啲口罩又話你知咩

可能咋?! 屌你老味轉頭放2日假就當冇事啦

又話不分化 不割席

[置頂] 西貢警打暈市民時序+所有人retweet 唔好睇完就算!

1. 警棍毆打冇反抗力既市民

2. 被黑警毆打市民倒地前繼續比警棍追打

3. 市民被毆打失去知覺倒地, 黑警貓哭老鼠

走得太前喇

AL幾日當無事